阿迷入

又係時候聽呢首歌
不過真阿係會永遠支持呢隊波
你贏我陪你君臨天下 你輸我陪你東山再起

難再協防
翼衛更荒唐

收皮啦 真阿迷依家潛撚晒水啦

利申 30年阿迷

六弟迷都未潛啦

驚閪 我阿狗全部被虐狂黎
越霉越愛

8:2
10:2
6:0
4日內食曼城6蛋
5:0
4:1輸決賽

攞狗同人比？狗都無尊嚴！

真 除左六弟開嘅post之外其他都唔敢入

躝啦
咪霸住我2禾b嘅正選位

撐唔落